「絲打」 覺得男人出軌定係做雞蟲個罪行嚴重啲

出軌
做雞蟲
我就覺得兩者都咁嚴重,不過做雞蟲就更加污糟,完全唔潔身自愛

咁你都知兩樣都唔啱，有咩好問
兩樣都分得

我叫雞關你咩事

男人做雞？？？

10 個男人9 個叫
個個因為身無銀

出軌通常對象可能得1個
但雞蟲叫雞同其他男人一齊交換體液

你都on9
叫雞唔算出軌？
此post已完

冇女叫雞唔算出軌

另外就係你嘅出軌就算係得一個， 佢都可能同咗好多男人交換體液

此po已完

出櫃大罪啲

單身叫雞其實冇罪㗎喎
但係你出軌係背叛